(電器撚)膊頭有花既全部同我入哂黎

想買個靚既拖板
六插頭夠有開關就得
唔洗要智能野
ty

去實惠咪大把

智商測驗

牌子啊